不渴望 你不要令我多幾多渴望

識到。。。

你只要為我點一點火

點未

幫我點火

毒絲

滅火

出火

pmed

真係識到喎

都好

當晚與你記住蒲公英 今晚偏偏想起風的清勁

失去預計怎料到共你在一夜之間分割

我開post竟然有正評 on9

又變返叫春濛

唱下歌都叫春 你on9?

竟然有正評

打你個嘴